有無黃嘅凍肉舖介紹？

想入貨。。。

推
我都想知

黃圈要縱向發展

筲箕灣 why so fresh

food monster

即係要自己入口外國凍肉
之後比啲黃既經消商賣

菜無乜計，都係大陸菜多

土爪灣有間又係黃
向街市入面
但唔記得名

榮發

Online既要唔要 ？

其實呢, 絕大部分既凍肉都係外國入口....
唔係因為高質, 係本身就比中國肉平

hktv mall

岩呀，除左雞之外，絕大部份豬，牛都係外國返

人超

啲扒薄過0.01

爵爺火鍋食材店

係呀，凍肉一向都外國
靚牛係加拿大澳洲

其實雞美國果面都有好多
但係雪既，鮮雞要大陸

我想問黑白淡奶係咪外國貨？

未有運動前買過，好似好貴
而且佢真係唔似黃喎

香港指定用荷蘭產地

我鍾情美國牛 牛味重

點唔似黃法

要，最好添

唔似就係唔似

Offline要唔要?